知唔知點解而家要個個都戴口罩？

因為趁大家唔記得咗禁蒙面法呀